[幼教]有冇讀緊／做緊幼兒教育既巴絲可以指點下我？

是咁的 我讀緊U要做Research 因為要設計D task比D五歲K3既小朋友做，所以想問下你地既專業意見，睇下D task適唔適合D小朋友。

如果你地願意幫幫忙，麻煩telegram @psycq 或者 line @psycq 我 我再send d task比你地睇丫 15分鐘之內就會搞掂架喇！

唔該晒

路過
幫推

Thank you

Push

幾時要交份野

我要1月前定到d內容 而家要多五位巴絲就夠